我唔要再見到任何人著大學soc tee出去

我知大學生冇嘢多就係soc tee多
但求下你地正正經經去u記是但買件黑tee
你戴口罩但又著住件城大工程/中大中文有咩謂
真係ip都唔洗check
唔該咁多位大學生唔好再著soc tee出去 冇人想知你咩大學咩系啊

推

買件黑風褸啦
洗個少少錢 保護下自己都好呀
著soc tee真係幫唔撚到你